冇事啦 聽日升返1000點

一日跌一日升 仲要今日跌到最低收 即係聽日反彈得越多 你睇ig就知咩事

聽日?

我就話聽日唔會升亦唔會跌了

聽日我肯定唔會跌